邊個檢查亂留電話呀！

無啦啦收到短訊話完成檢查登記

樓主約咗打科興?

call me maybe： 29283283

社區中心檢查通知

sor.

唔該fwd 個msg去tg ac hugo1991